點解世界未日先敢同女神表白？

係咪因為人生已經唔值錢
所以表白失敗既成本低左？